有冇349買左騰訊既傻鳩係度

10 手
扑暈自己先

大家咁話

前個月265 限玩令 到而家
20手

買左好閒， 佢升你唔好放就得

過幾日就變返醒目仔

唉 341

淡勢已成, 要沽趁早!

346買左騰訊put